今年火箭真係冇得輸

有攻又有守
如果MDA肯十人輪換真係不得了

入到PLAYOFF 咪又係蟲一條

猩猩

有CP3，又有MVP mode Harden，起碼有西決先

騎士入唔到總決了

有得輸，因為無輪換

湧都係

玩具撚嚟講，火箭班猩猩幾勁

常規賽都唔肯輪換多d

去到po, cp3傷硬

NBA打常規賽贏晒都冇意思

勇士夠破紀錄啦，最後邊個冠軍？

常規賽俾cp打30分鐘就夠啦

有某人係到都唔知點摸西決地板

波叔今次入唔到西決會點

波叔同喀麥隆王子唔傷就有機

你贏曬比我睇

返CBA啦

睇住咪傷呀

屌，以為講緊Ronnie O'Sullivan

有埋林書豪真係如虎添翼

輸左12場啦 點無得輸呀